身上得番100蚊點生存到下個月7號

屋企差人好多錢 我一個月得19k 還錢要還16k 已經持續左1年 個個月月尾都係冇錢 有時連工都番唔到 我仲有幾耐要捱幾耐先可以過番正常生活 明明有鐘意既女仔佢都對我有好感 我都唔敢去怕害左人 唉

100蚊勉強都挨到三 四日既
不如問個frd借幾舊水啦，同人傾吓心事
如果你係我朋友請你食兩三餐有咩所謂

馬會

你住邊附近呀 住得近請你食幾餐有咩所謂

車都唔夠錢搭喎ching

真係唔敢再問朋友啦 100蚊係屋企既話可能得 但我要日日番工 唔係病到就死都唔會唔番 車錢都60蚊一日

還錢嗰度有無得話還少一兩千呀？

到底係你爭人錢定你屋企人

連工都返唔到咁點還$

唔敢 利息太貴 冇錢再比利息

屋企 要幫屋企還

申請破產啦

打多份part time 啦，幾個鐘都好

你得3k點食一個月

有諗過 想番夜晚 12至7

有好多日都去親戚屋企呃食

你去借一炮還完分長逐月還咪得

搵下有無即日出糧既炒散
都有幾百蚊食住先囉

同我爸講過 佢身體又有事番唔到工

又唔可以還少啲，又唔可以搵朋友幫，除咗靠自己打多份pt冇辦法

我冇入息 問過冇銀行借到錢1萬都借唔到

返工一個月19k無銀行出糧記錄？
返緊咩工呀

諗住夜晚番下7仔又好咩都好多幾百蚊食下飯

可以租個屎忽比我用

地盤 唔洗打卡 跟人做 現金出

放假搵兩三日炒散，不過我係你應該唔撚理屋企人

幾錢

係咪公司
叫佢用公司名義整張出糧證明比你咪得

冇假放 一個月都開足30日工 師傅唔係到都自己番去

地盤返足30日先19k?
白紙都唔止呢個價啦

$1 一次

真係得650蚊日

住邊返邊呀 睇下幫唔幫到你慳車錢

學徒650一日
差唔多

元朗番日出康城 搭車都60幾蚊日

屋企人差咩數
差銀行一線財仔就破產喇

上一年完全唔敢同朋友出街 一出街就要洗錢 連野飲都唔敢買

叫公司整張糧單比你
跟住去申請銀行啦
或者叫你屋企人破產

拎100蚊請朋友食m記叫佢借2000比你先

我請你食 你借200蚊比我就夠了

八達通自動增值大法，連去信用卡，起碼有車錢可以嘟，拖到出糧先還
100蚊可以買營多一箱既，街市就收檔去買菜，要肉就買紅腸咩腸食下啦
重點係你屋企人要做破產，但係你個情況會唔會係連樓都按先

咁低，早排我舊同事同我講佢地盤個個沖地呀姐都8舊水日

借糧囉

巴打，你留你嘅聯絡方法俾我，我借住錢俾你先。

有無信用卡? 用信用卡增值落payme度再轉去銀行户口, 當係免息現金透支用住先
當然你下個月都係要還信用卡條卡數, 只係夠畀你頂住呢幾日先
還唔到嘅話都係唔好咁做喇

賣屎忽囉

係 我都知我還唔到 唔敢整信用卡

多謝巴打先 但有心了 你借左比我 我怕還唔到

我俾多二百元你，你有錢再還返俾我啦！

好難喎 總有成10日

總有幾耐還完

差幾多未還？

有心了巴打 唔敢再要人幫我都係想上黎訴苦下

問公司借糧
出住一日人工先
每月還16k, 靠你一個打工, 全家食咩?
唔老破都無出路

18萬左右

咁好，因為我曾經想試過呢種經歷。

我爸有時番下廚房幫下手 但番唔得多

仲有年幾 希望慢慢會好

18萬要還真係唔多, 有無計可以攤長多少少?
比多少少息, 但每月還少幾千生活巴已經好唔同

原先40萬左右 都還左成年 只好辛苦小小頂埋佢

又係一個賭到死嘅人

搵多份即Pay翻下啦巴打
長貧難顧 每個月月尾都要用100蚊過咁多日

咩事差人錢？
賭錢？

爭財仔？ 定係爭銀行？

見到個個朋友去旅行 真係幾羨慕人 自己就日日番工番小日都唔掂 出街食飯都冇幾可

巴打留個Tg 可以借幾百蚊比你

我都近日出康城返工 可以請你食個飯

我都經歷過要數住啲錢到出糧嘅日子

有時候認下衰仔搵朋友幫下手 真係會過得好啲

我都好感激捱窮嘅時候有朋友出手相助

唔係賭錢 我爸之前搞工廠 信錯朋友 朋友帶錢走佬 果期佢要出糧比員工 又要找數 先借左咁多錢 死都要死出黎出糧比人

果到咩野食都冇 得間大家樂 我都係日日食麵包

申請財仔，幫你分期
炒散包食
捱公仔麵
自己煮飯順便煮聽日嘅飯

講真果句我都差唔多成半年冇出街食過

個女仔點識 你點知佢對你有好感
你幾歲 屋企做咩會差人錢

識左好耐了個女仔 中學同學黎 佢唔知我屋企咁 我都唔敢害左佢

你返咩650？
你比人食到仆街wo
地盤清潔既都700 750啦
650係幾年前白紙入行價黎
我都係做地盤
求其揾份都800起跳啦

做m記 包食

大家樂咪大家樂 冇所謂

泥水 唉有咩計 望就望學好d 遲d可以搵多小小

多謝啦巴打 我都係食麵包得了

呢個盤未完咩？

睇落仲有排

申請破產都要幾皮野，睇樓主咁嘅情況應該攞唔到出黎

聽朋友講以前係個到做電拉線
好似離左場
都係聽返黎

係咪消防宿舍個個 ？

害死你

而家好似係4期

我真係唔敢賭 怕死得仲快

應該唔係

望就望唔好咁快完 好怕失業 到時做12個鐘m記都唔掂

泥水入行其實都好高
你踏實都好既
不過可以比d意見你
諗下轉老世
一係就叫佢加你人工講緊係加返合理價錢
我唔知你做左幾耐，泥水就算白紙都有850

識人太小

轉做街市啦 真心
地盤工作咁唔穩定 隨時冇工開
街市你做賣菜/豬肉個啲 一日最少都800-900
總要即日出糧 時間雖然係長啲
但我諗你宜家日日搭咁遠番工都差唔多

係Facebook 揾下d地盤佬gp
開post 問下請唔請人
講下你識做d咩
會有人請

有冇介紹啊巴打

泥水唔識

舊PO又話2皮一個月翻22日

轉工啦屌，你都做左咁耐
搵到800蚊日一個月都多五千蚊
夠你晚晚出街食飯

之前既事了 而家出面無曬公屋 失業

650真心少喔巴打
三年前做雜工都950一日 但只係捱左一星期
我仲要新入乜撚都唔識
雖然當時係有人介紹
但你有經驗 要搵8-9百應該唔難喔

岩，自己太大洗，一堆卡數未還，宜家都係打多份工，日日18個鐘，放假都攞黎番工

吹水喇，元朗去康城單程$24，來回點會要$60

吹你媽雞巴 我坐巴士再轉地鐵

Payme撳$5000頂住先

俾個tg黎，真係有需要我請你食一兩餐啦

巴打，我明，我真係明
想當年，我無錢返工，又唔敢問屋企人借
你知唔知我點？我直頭拎張八達通去客務中心度放，拎得三十幾蚊再去返工

今晚會展，返十點，現金即出，有需要就搵我，我地男人 巴打落難唔洗講野在心中 幫到盡幫

有需要啊 放幾？

22:00開波，照計9個鍾 不過有機會早收

屌你老母，元朗去到觀塘巴士$18.4，轉多一程地鐵都係$5.4，來回點可能要$60

有無信用卡？有的話pay me 自己借比自己，不過只可以延遲問題，記得下個月還，否則越滾越大

勁啊勁啊咁都比你計撚到 咁我錯囉50蚊來回

屌你老母，元朗去到觀塘巴士$18.4，轉多一程地鐵都係$6.9，來回點可能要超$60，我都係大西北返tko工業邨，我有好多同事住天水圍，無一個同事要一日六十幾蚊車錢

膠post，死全家喇你

水泥佬成千幾蚊一工，功夫手腳快啲話咁快揾返啦。

屌你老味 講撚錯一樣野比你jer撚住 你叻仔啦

冇啊 唔敢申請

點解唔敢

叫各位手足比貼士啦

搵多份工啦

自己都還唔起 仲點敢申請

一野借爆all in 猁狗啦

難得有個post 覺得連登有愛
巴打加油啊

你因為自己使大左而還唔起的話，就真係應該唔好申請信用卡。
如果你自己財政有紀律，點解唔可以用？

錢都冇 仲點還 一個月得3k洗費 真係唔知點申請信用卡

其實你有無睇上面架？
咪就因為今個月無錢先要用信用卡。
信用卡原意就係用黎周轉。
個個月都轉5000，咪長借免息5000，直到你之前筆錢還清先再還呢5000囉。除非你永遠都還唔清原本筆數啦

個post咁有愛

呢到唔係我熟悉咁連登

打多份工

睇下人地幾慘

拎$10去買六合彩，中左就解決問題

巴打，我估計你返工基本6點出門口8點先返到屋企
試下係屋企樓下搵返飲食工
做到幫收收舖囉
有冇飲酒食煙？收就收皮啦

我一個月3k包搭車

債務重組？

戒左煙了 食唔起

應該唔到我發達 10蚊食個包算

長者八達通搭車大法
每日來回都係$4
原本$60x30=1800
長者八達通$4x30=120
成功省左$1680
人去到山窮水盡冇辦法點都要出啲殘招

我都覺得連登有愛 好多謝上面有巴打話借錢比我 請我食飯既人

過黎觀塘 請你食餐晚飯啦

放左工了 番到屋企 今晚食個出前一叮算了

我俾小小你 唔洗還 有意留tg

明明有鐘意既女仔佢都對我有好感 此post已完，行路返工啦你

借幾百俾你唔使還
當識個朋友 賣個人情俾你

我諗過係地盤訓算 行路應該要行一日

Agger 問女女借住5舊水頂下先

你黎港島我請你食啦

100$買位置

話唔定條女母愛大發
樓主仲可以食軟飯

好多謝咁多位巴打借錢比我 但真係唔洗了 一但我拎左我就係上乞錢 但真係好多謝咁多位巴打 連登有愛

認同最後個月

比人捉冇錢比

有好多假期part time
樓主搵下啦

用長者卡啦

巴打加油呀 頂住

巴打住邊區？同區既話1號後請你食幾餐飯做個朋友又有咩所謂

正常吖,搞掂咗自己先. 唔好害個女仔

2手飯

巴打，頂住呀
屋企有冇雜物可以賣出去
放上 carousell 嗰啲試下

不如轉工啦
人工差唔多冇所謂，起碼車錢可以慳一筆

中銀 巴打真係太好人 但有心了

好奇你銀包有幾錢剩

好想學好小小手門 過多排就唔加就轉了

屋企冇野值錢 屋企連電腦都賣埋

元朗

mtr, 上車前睇清楚附近有冇人就得啦
元朗又唔係乜大站多人，好易睇清
同埋交錢唔洗即場交
到時你到回返本
小巴就用cap帽帶口罩

利申未試過

你而家還左一半
應該有得同銀行（見你話係中銀數）傾話再攤長d
息就蝕鳩硬比佢架喇
但自己冇咁辛苦
打上去問一問啦

買左出前一叮10包30蚊
今日坐車50蚊
中午食包8蚊
10蚊左右

點解差咁多錢 不過40萬還剩十幾萬算勁

唔該巴打 聽日叫我爸打去問下

爸信錯人 帶錢走路

現實d 放底個銀行户口等人幫左你今次先
之後做番多d善事

以前做過相關行業，幫到就幫姐
祝你快d渡過難關
呢期稅期同埋近新年
銀行日日都cold call打比d客搵人借錢
呢段時間搞會易些少

有轉數快既話不如留個 qrcode 出黎啦

可能呢到一人一舊水，你聽日可以我搞early repayment

我連銀行戶口都冇 得個馬會

若果幫到人我又唔介意
但好老實一樣野，香港地個個都怕老千

冇錯 所以我都唔會要人地既錢

唔洗講野，數主放個轉數快no.出黎
我"借"100比你先
他日有先還比我
我當呃下like

頂唔住真係可以問各位巴絲打借少少錢先，千期唔好整壞身子、陣間營養不良出其他問題到時你還夠錢揾到錢都要醫病呀陰功

過年都冇錢洗就死得

咁大個仔連銀行都冇咁癲？

到我真係拎左人地既錢 我真係變左質了 而家番到屋企食個麵 轉頭番天水圍倉幫朋友頂一日 現金出 有450蚊 聽日仲要開工

有工返

翻飲食part time
包飯又可以用少一餐飯錢

巴打唔怕辛苦嘅話不如轉做飲食，又可以慳返三餐同又可以食好啲

想番7仔通宵 但好似m記好d有野食下

咁多餐廳茶記唔翻 翻啲低人工M記？

之前問個廚房學徒 但得14k 連還錢都還唔起

搵唔到通宵茶記 之前問過 冇人請

夜更茶記？

係啊

望就望政府果4000蚊快小小 幫下手 可以正常番小小生活

用住張卡 你咁嘅環境 應該無乜巴絲打屌你

係姐 但比人捉到就唔輪到咁多位巴打話事

搵夜更 無乜通宵茶記

你自己決定 每日用60蚊坐車定每日用4蚊坐

諗住唔洗息借3000 比你

見你銀行戶口都無都係算

有張既 不過整爛左 聽日叫佢寄番過黎 不過有心了巴打

樓主好男仔
諗起我ex 爭緊銀行錢仲要大洗 叫佢飲少兩日酒食少啲煙最後就嘈交
無錢就問我攞

點都好，顧好身體，唔想香港再有人返工返到猝死

做飲食炒散可以有飯食

人可以幾日唔訓教 想番多幾日通宵

去銀行傾loan restructuring
講自己入息已經維持唔到基本生活
話搞唔掂可能要破產

銀行會幫你攤長 息都唔會貴

你可以講一個月最多還到幾多錢
佢會幫你計

我係冇入息 得我爸有 佢做得d散工廚房 番唔得多 身體唔好

但要出個名借錢嘅係樓主本人先得，如果係佢老豆jd
借，就要老豆自己去辦

你屋企人有無儘力還錢
無既話當你有錢就唔撚認佢係屋企人
起飛腳搬出去當陌路人

唔緊要 總之佢會叫你計條數
好似 入息10000-基本生活開支4000=可以還6000咁
當然如果你還得太少 佢可能直接叫你破產唔駛煩
但還少幾千一個月應該無難度

你唔係再借錢入息證明睇得唔嚴
詳情要同銀行傾 我係做野咁岩對口知道only

唔關我爸事 係佢朋友走佬 我爸堅持要出左糧比人先借錢 我都好明佢 而家佢身體有事經常出入醫院先番唔得多工

總之銀行唔同貴利 唔會整死你
去問下無壞
蝕少少息都無計

不如你睇下馬會炒散 有得包食喎

香港人好值錢,周街大把銀行/網上貸/貴利,一個月內狂借錢+信用卡狂LOOP 換錢 都至少有100萬啦 走去第2度過活

你有用Uber
即係有信用卡

八達通自動增值
食飯全部八達通找數咁就挨到

係呀，銀行整死你佢咪收唔番
邊個出名借，邊個去傾啦，樓主唔好死頂

我對口銀行一年有一千個樓主既case
大到上百萬 細到幾萬蚊卡數都有得傾
去虛下啦

泥水呢期都好多人無工開
800蚊唔好話白紙 大把中工仆住做

支持下去呀！
唔得真係可以搵我地幫下手
我好明你個境況
巴打挨左就海闊天空架喇！

白方包 1日3塊 送水

我爸果張

佢上面話唔敢整信用卡
但又用UBER (唔多知其他比錢方法係咪唔洗link去信用卡)
當巴打真啦..但明知自己要幫屋企清債 (話還左件幾)
但都照坐uber比幾百車錢, 就算凌晨時間都諗其他方法/直接等早班車啦
你理財好似有d問題啵

Cut左了

去少次日本

首先同屋企斷絕關係先

月尾返2 日有糧出

冇去過

愈早愈好

咁咪開放個馬會戶口出黎

我唔理，成功人士係咁講

有心了巴打 捱多一星期

你借俾佢地咪得囉
你個rate靚丫嘛
等佢地慢慢還啦

450你都做你不如跟我返會展 600蚊一工

地盤就黎收爐啦喎，巴打
又冇咁早先有工開，
巴打有咩打算

見你咁博命返工都要講句
頂唔順唔好頂硬上
2份工好易殘
身體就自己既
有咩事你老豆都會傷心

留低個馬會戶口我可以借少少俾你

佢用老豆果張算啦

all in 利物蒲

巴打話佢冇信用卡，同埋用呢啲套現，個人要好有自制能力，如果唔係，可能仲衰

拎得嚟都2020

點解你舊post2個月前仲坐uber?

payme套現5000

斷纜唔幫，治標又治本

飲杯奶茶先再諗啦

我都有個仆街屋企人衰爛賭爭落成身債要全家幫佢揹
最後我係問左朋友借錢
佢地一句冇催過我還
但我自己會逐d慢慢還返畀佢地

真係搞唔掂都要應低威 要生存就唔可以為啖氣 加油

唔係你自己就叫佢即刻破產喇
還乜鳩
仲要你幫佢還
你話得佢身體唔好翻唔到
咪仲大條道理破產拎老綜
咪撚on9繼續咁喇你

巴打咁有骨氣死都唔放tg
搞到我更加想幫你

做鴨

11蚊包 頭到尾

好遠 聽日仲要開工 但多謝巴打

搵下抄散 頂住先

我爸都好心痛我 但都還直成年 頂埋佢

Sorry 果次真係有好重要既事所以先咁

搵啲酒店炒散返 一工都有4-500度 咁一個月返4-5日都可以應付到搭車食飯

唔敢賭錢 但好鐘意巴黎

果次真係有好重要既野

都還左成年 頂埋佢

多謝巴打

衰左$500都無撚埋

講真 你咁食法捱法唔太得掂
份工仲要體力勞力based 好驚你會捱唔住
唔接受錢銀都好 一兩餐飯都得掛 唔飽肚點做地盤 餐餐食公仔麵都營養不良啦
唔係話捱到一年唔差在捱多年 係你已經咁樣捱咗一年

轉頭番10點放6 岩岩好可以番到地盤果到 上車訓下

巴打，擺TG 出黎傾下啦，
有好野都搵唔到你返啦，
650泥水都做，呢行識人重要過識做阿
你份正職高人工返啲就唔駛咁辛苦做幾份啦

利申：油漆，泥水都識幾個判頭
應該幫到你

巴打我都住元朗
請你食餐又有咩所謂 加油

好驚巴打你會挨壞身體啊
頂唔住搵朋友幫手借幾百有咩所謂
你開句聲 呢到都有好多人肯幫你

可以搵下我傾計

樓主見你有賭波wo.係米你自己d債呀幫屋企人還

真係傾下計好了 唔會要人借錢比我

有d假膠味
2017年都叫半個師傅 二萬一個月 而家都2019年邊可能仲係650蚊一日呀 係既話你個師傅都幾仆街 一係你手野真係好唔掂

荃灣豆腐花$2

你做開地盤就會知 出面公屋冇野做 到尾有人請你650蚊日做唔做 自己識人又唔多 有咩計

吹你媽「雞巴」，你呢句野害死你

巴打 會唔會心累

哈哈 sorry 正宗香港人 香港出世

應下機賭仔

be fd OK?

巴打 留低個電話 payme比你頂住先啦 最好就清晒啲icon 廢事被起底
反正啲錢做善事都有行政費 比你就可以全部羅晒

藍絲
會呀 嘈過好多次了

咁樣落去好唔掂 巴打真係要諗下轉一轉行先啦
等好景先做返地盤啦 今年只會衰過上年
係可能會少幾千 點都好過係屋企等電話叫你開工

巴打加油！頂埋呢年幾就鬆曬

我唔知你信唔信啦 我都戒左賭了 你睇應該係2017 我由上年1月開始幫我屋企還錢 之前我真係會賭既 但而家真係連馬會都唔敢開黎睇 不過我唔介意你唔信我 反正我又唔會要大家既錢

一直都想轉 想去做下酒店廚房 但人工真係太小 連錢都還唔起

Payme 㩒幾千頂住，下個月找翻咪得

佢咁樣 好難搞啵 應該諗住以後指意你

如果係真既話巴打放低個方法

我過幾百比你開餐 我當打機課次金咁
唔洗你急還

爭幾多呀
福利應該好d
包食有休息室，年尾幾倍糧

樓主巴打你都覆得幾密，得閒多啲上嚟吹水當舒緩下壓力。
我最窮果排，要幫屋企，試過幾次，要退番張八達通，攞番三四十蚊捱多兩三日。我唔敢講話我好明你心情，但最少都知咁樣捱係幾心噏同有壓力。
短期就試下搵份pt 做下，一個禮拜番兩三日多幾個錢都好。長遠嚟講，都有巴打話轉行，你諗諗啦。

樓主 如果想日一份夜一份
有冇諗住夜晚做看更
坐係到抖下 眼訓又可以恰下
第日做地盤冇咁累
就到新年又有利是fat fat

你不如叫佢跳樓啦咁

唔知你借左幾多錢一個月要還16000
12月等於192000一年
我朋友欠銀行400000分五年還都係每月連息都7xxx

可唔可以講一下點借。
定欠貴利。

睇下有冇方法幫到你

個女仔你點識

樓主仲要考牌 等唔等得呀
不如新年果幾日搵d高薪pt做住先？

日日係公司訓咪得囉

中學同學

有心了 搵我傾下計算啦

巴打上黎吹下水，傾下計
唔好諗埋一邊

其實壓力真係幾大 朋友又唔敢搵 所以先咁得閒上黎傾計
連屋企d銀仔都搵埋出黎 得30蚊

都得 而家上網搵下考個牌幾錢先

拎$4000

好凍啊地盤

有冇啲咩係証明到你收入同支出

係真嘅話貼你銀行戶口上嚟
每人過20蚊俾你又點話

唔應問題點幫你
定係吹水？？

同埋剩返3000唔洗交水電煤咩

所以咪係ex

落街扮是日本遊客，話無帶銀包，就有人肯比錢你。萬試萬靈

買疤狗半大

賣下家當

原先條數好似係大約39萬左右 之後就去中銀借還曬咁多日公司財仔 而家只係差中銀一間 總之差中銀40幾萬左右我都唔係好記得 而家好似還多一年左右就搞掂

樓主搭少啲UBER應該幫到你喎

有心了巴打

Sorry 要打耐d果d我遲小小先應 唔好意思

真，有朋友叫一齊食飯飲嘢，全部推撚晒，仲俾人以為你重色輕友笑下你
神沙真係救命錢嚟

Agger ge
炒散個排會高pay啲！

果方面只好等我爸黎搞掂佢 佢有番下抄散

哈哈 咁我不如死左佢算

連電腦都賣了 得番手機

搬出黎 同垃圾屋企斷絕關係
16k夠你一個月洗費啦
仲每月有3K剩 隔幾個月可以去次旅行

係果一次有重要事姐 平時唔好話uber 的士都唔敢搭啦

甘意思係你自己要一個月還甘多
唔分開多二年還？如果係你自己選擇甘辛苦，銀行息又唔係貴到仆街

真係 個個以為我做咩 我都唔敢講出黎

唔好了 得番我爸一個 我都走埋 佢可以點 比著你你會唔會咁對你屋企人

孝順，有骨氣

鴨/雞

我自己唔係好識呢方面既野 聽日叫我爸問下可唔可以拖長小小還

街市買菜同雞蛋啊其實好平，有念力應該可以支持一個月，間中食下營多。

大把男人食軟飯
你又唔係想靠女人 怕咩

係咪衰賭錢

師兄唔mind嘅話請你食飯
或者送啲乾糧罐頭俾你

我唔洗證明 因為我冇諗過要咁多位巴打絲打既錢 我放tg出黎都唔會要佢地既錢 只係傾下計

調返轉問, 你明知一個月得3k, 點解唔平均D分配呢3K呢?
過咗20日就得返100蚊,即係你係20日入面每日都洗多過100蚊,先搞到月尾咁緊拙

拍拖都要錢 冇錢唔敢拍

比著我 我一定唔會差人咁多錢
仲連累到屋企人陪我捱囉

不過你要做孝子咪加油囉

payme大法

係佢朋友走佬 我爸要死埋條數出黎出糧比人 先搞到咁

650蚊/日
畀人食咗好多水喎
扣埋搭車還錢
到月尾真係連飯都唔使食
學其他巴打話齋
一係叫佢加人工
一係搵過個老細
一係直頭轉工做街市/其他炒散

話你知如果你要選擇一次還甘多
辛苦係自己～好在你一次問銀行借還哂其他財仔～
數開頭計左俾你睇～捱幾年變反好漢
如你係迫到自己甘還甘多～不要冤

不過要讚就係你係一個有膊頭既男人

好有骨氣
幫唔到你乜嘢
頂住呀巴打

見到巴打咁樣有啲心up
頂唔住就搵人幫下手一兩餐無咩問題嘅
加油啊

唔該曬巴打

唔係識好多人 只好番多份工 做下現金出既

多謝

巴打好有骨氣 加油 如果唔受網上其他巴打嘅幫助
不如問下真係熟嘅朋友借住先
你再真係搞唔掂不如番元朗果頭嘅工
我識個人都係住元朗番錦上路地盤 好似札鐵果類 果時佢都係白紙入行

100蚊用黎買支ky
去全港最大基佬論壇開post求巴打收留

搞到咁辛苦為左還錢，申請破產就一身輕鬆哂。

你咁嘅情況去機場做飲食好多
包食 車費都係40左右
重點人工都有16000 幫你唔少 唔洗日日翻

其實一個月洗3k係無問題,唔計果D咩家庭開支
你今個月點解會out budget?

我受網上巴打幫架 只係限支持下既幫姐 錢方面就唔洗了
Btw 多謝巴打

唉 因咩事啊 tg搵下我傾計

返地盤日日面包點得
留個tg 我俾500你應該夠頂到7號 唔使還了

我係諗住而家仲細 仲幫到屋企 調番轉如果我而家40歲 我就真係叫我爸搞破產算

破產算啦，過幾年咪又係一條好漢

巴打如果想搵散工 試下casualdb呢個app搵炒散 睇下元朗區有冇夜更炒散 希望幫到你

我細個又係借好多錢
還咗十幾年

依家都生活ok

比我幫你
唔多但起碼過年開心

3k一個月
50蚊坐車 30日 千五蚊
中午食野當15蚊 麵包 450蚊
早餐小食 都係麵包 當200蚊
晚餐 唔識計

實惠用雲閃付12蚊可以買10包出前一丁

好啊 唔該巴打

真係好小事

如果唔係有返咁上下能力
邊得黎有懵撚肯借咁多錢俾你
可以差咁多錢都算係一種本事
有機會翻盤既就咪跳住
發到達既好多都破過產

真係好善良，幫人幫到盡 欣賞你

我唔會令自己變質既 但係真係睇到連登有好多有心人

死真係唔好唸喇

身體有事令計

加油啊ching

有心了巴打 得閒既可以出黎傾下計

夜晚係元朗食多啲頹飯？

巴打，我無真正捱過窮，
但我覺得你呢種情況，最好月頭慳啲洗（比平時更慳）
咁月尾壓力會細啲

始終你到無錢就真係唔知點算

有得諗15蚊一日都係450蚊一個月
但食一年 醫療費會唔會貴到仆街

擺低個戶口，我過住幾舊比你

雖然我唔知你真定假，但我都試過爭40萬，明果種壓迫感同獨自面對既無奈

呢個post好有愛

有時我爸都會忍唔住係個廳到自己喊 佢一直都覺得害左我 佢有諗過自殺 好彩最後都係冇 好怕真係好怕我媽又走左唔係到 最親都係啊爸 又冇其他兄弟姊妹得我一個仔 希望遲小小會好d 都希望咁多巴打絲打捱過難關

巴打

真係無所謂喎

你第時有能力再幫其他人

有心了巴打 番埋今晚有小小錢 都可以頂多幾日

好快會好啲架啦

好生性

樓主係真嘅話 唔介意請你食個lunch 加油💪

買長者八達通

無陰公，你啲飲食的確係唔多夠營養，返工仲要靠體力
病咗仲大獲。

我都係唔將我果套擺係你身上，但希望你喺呢一年內唔會再預上呢種財困問題，加油。

可以坦白同心儀女仔講你情況

因為愛同錢係無關係

人生有時錯過咗就無
你咁後生再學多d

加油呀

無謂害左人啦 你係女仔你都唔想咁

巴打點解家人唔搞破產

我覺得我自己仲細 可以幫到屋企

咁起碼你表達咗
你今日二十歲無錢

人生六十歲

結婚離婚都好多

佢貪你錢的話不要也吧

我都想有錢 唔好話比人貪 可以幫下人都唔錯

唔係話貪唔貪錢，拍拖都要洗錢。
無錢真係自已搞左先，
你話拍緊由有變無錢就另一回事

我都係咁諗

好彩呢到冇咩做 已經攰到仆街 好想訓下教

唉

農曆新年都唔會有地盤返 不如介紹份炒散比你 初一二三都工半 一日都有900蚊

巴打加油💪🏻
捱過呢關就一天光哂

同埋，試下俾大家幫你手，唔好覺得係乞錢
如果咁都唔互助互愛，呢個論壇真係好鳩嫁喇

大家都香港人連登仔，都算相識一場

申請張信用卡咪得

巴打我朋友返機場餐餐炒散，好似5xx一日包食，你有沒需要？

btw，其實介紹到工作機會俾樓主更有用，
但我都唔識人幫唔到手

有人關心 傾下計 都唔算尻架啦 起碼仲有人關心下

之前果位會展巴打有搵過我 遲d可能會搵佢幫下手

但記住身體要緊，咪捱到overload

不過我細個去埋佢屋企求愛
失敗咗

到你老咗唔會有後悔

題外話
如果白紙一張跟水喉師傅
一日有幾多錢？

老土D 講
人生你真係古唔倒

你有幾千萬都可能係一時一刻

我真係覺得要比佢知

本身好想過幾百蚊比巴打洗下 但你咁決絕就算了
講句加油

Btw 巴打考慮下轉工或者搵過第二個盤啦。 近少少元朗個邊都好 交通費唔洗咁大負擔

Btw 最近政府出左交通補貼記得拎 唔好蝕比佢

巴打加油

咪係

都話你弟日幫返其他有需要嘅人或狗

因為我以前養狗

養狗唔係

中國人d negative

記住攞政府個4千蚊

800起跳一定有

連續40日每日得$10蚊食野

還錢既原因係乜?

個個開始用信用卡， 都諗住自己唔會爭卡數

佢唔申請係好事黎

依家咁靜搵工都難啦

呢個po真係連登最有愛嘅post

申請左信用卡就會使大的話，即是毫無節制，無人幫到啦。
正常人都唔會弱智到家人爭落成街數，自己仲繼續去大使。
不過唔好比家人知道有卡就真，否則去幫你碌埋你就大檸樂

Sorry

因為我好鍾意佢

你阿爸都接近無工作能力，佢唔老破你咁幫佢係無意義。

快叫佢去老破啦

你留番嗰16000買飯俾佢食好過啦

我唔敢諗 只係想有餐好小小既食

聽日試下去買

多謝巴打 好怕唔穩定死都要死條數出黎

一定要

我都看

突然記起華人講狗唔係咁好

覺

畀個女仔我屌
我即刻借錢畀你

有需要幫忙就開聲 盡幫

樓豬交通津貼每月過$400就有啦 去地鐵站嘟下就有 記得拎 見你日日用咁多錢搭車心都痛埋

我做bank
出現金糧可以借到
真係有需要先搵我

係都返餐廳啦
餐飯都慳埋
M記大家樂乜都得
時間都free

你tg 我

有冇買月票都會票嗰啲呀
平好撚多喎

唔想大家用現金幫你嘅
不如畀大家請你食個飯啦

買包水餸家庭裝
食十日

巴打返下飲食業炒散或兼職 又可以慳返筆飯錢

月票嗰啲應該夠拎政府嚟緊嘅交通津貼
樓主就算無買月票
來回車資咁甘應該都夠資格
樓主記得要去攞

因住俾人周到

好啊 我上網睇下

悶既可以搵我傾下 放心 唔會要你地既錢

Google 2019交通津貼

唔該曬

想問差人幾錢?

仲有20萬左右

再分期。可能要個總數大左。每個月還小D。我怕巴打你做法好易自己都出事
點都係得番你一個有工作能力。
一係破產

屌你老尾男人老狗留個TG黎，俾啲錢你頂住先，唔撚洗還返俾我

巴士我都係元朗人 有需要可以請你食個飯

明眼人一睇就知係樓主自己差人錢
Btw住元朗返日出康城咁遠？
你做邊行呀？洗唔洗介紹元朗工比你

屌你 你唔食 屋企人都要食架
整個payme ac黎啦 當請下老伯食個飯過年啦
人要休息架 去到咁盡搞壞身子咪大獲

巴打 你洗唔洗咁型

日出康城死城黎 得地盤做
巴打 我都好想我係講大話 起碼冇發生過

地盤
係咪包出糧呀

如果返多份pt，返飲食啦，博可以有免費野食，幫到好多
巴打大約幾歲啊，識朋友返event 即pay，如果後生可以介紹你
btw聽日夜晚會係元朗，請你食餐飯？

下個月七號係紅日

一打唔駛找

樓主你認真諗下幫爸爸破產喇
佢其實可以話無收入
身體又唔好
破產真係一條出路

仆街 會唔會遲多日架

多謝你巴打 我21歲啊

欣賞樓主巴打！撐住呀！！！！

頂埋呢年佢 希望遲下會好

咁睇巴打老豆都係好人，有良心，借都要出埋糧比d人先，可惜信錯人
巴打有咩需要出聲啦，唔好死頂，捱壞身子，到頭來得不償失

點解仲可以搭幾百蚊的士

等我down telegram 一陣搵你

巴打我都住元朗 未比人捉過
省埋既錢已經夠比幾次罰款
睇你造化

遲出咪即係拖糧囉

我現金出 但要等會出左比我師父再出比我

香港真係好多好人

聽日去試下整

咁算啦，求下個天跌錢俾你

唉，巴打加油，我比上不足比下有餘
希望還債嘅歷程係你光輝嘅未來嘅根基

巴打 一係用長者八報通直接元朗到tko
係就係耐小小 早啲出門囉
長者都係2蚊一程
比人捉咪交300幾400囉
你60x5=300啦都
1星期比人捉一次都有賺

咁樣計落 又好似幾好

申請個陣如果問起就話比老人家用。唔係自己用。
買完唔用即刻用 用多日個成人八達通先
因為佢會𥄫住你

利申 無用長者
發夢睇翻黎

好奇問，地鐵有權門賣老人8達通俾後生？
點實你有冇用？

唔知
不過我之前係銅鑼灣見有人買小童飛都即刻有人問

怕你猝死

今日幾號？

死撚柒開啦你老母臭化爛西撚屌

佢唔係七號出糧咩?

嘉利 有份番跟車 主要係 U記落貨300 一工 時間都係番1 -2個鐘 專番夜晚 2100 到2300
日日都有 又輕鬆 我自己係學生 放學就番
番足30日都有9000 地區又自己簡 希望幫到你

會六號出

四號

唔好傻喇
驚你頂唔到年尾就死
你爸爸一把年紀
破產對佢零影響
但起碼救到你
同唔洗驚無錢破產
你地而家淨係差銀行數
斷供一個月拎本來還既錢破產喇

識朋友做地盤啲判頭 你有興趣介紹比你
一定高過650 你有興趣留tg比我

營多

唔好搵命搏啊巴打 身體比任何野都重要啊 搞壞身體遲下有排你煩

有fd番緊康城個盤
做紮鐵

個人生係你自己嘅
做乜要浪費自己嘅人生去彌補其他人人生嘅錯誤

搵屋企附近啲酒店炒散
起碼包兩餐

我朋友都日出開工，冷氣，有手有腳有工開，差唔多1000蚊工，有無興趣
另外我做工重公司，都缺泥水，需要既講聲

工程家裝
另外重有d夜班hea倉，上下貨汁下單回下貨咁
天無絕人之路阿巴打

巴打我都住元朗
既然你唔要錢
留個telegram請你食個飯
加油

返多份part time la

留tg
接濟你

21歲仔 巴打唔好搞到自己咁啦 搞壞哂身子 一百幾十收左佢啦 唔好餐餐食出前一丁 食面包啦

巴打我有d西餅卷 要唔要？ 送比你呀
我真無用

真係*

你講到阿爸好自責
新年點都要過得好
巴打唔接受錢 都接受下啲餅
等佢老人家開心下
你都無咁擔心

留個tg pm户口幫下你啦

/幫你top up八達通

無錢唔好搭uber

有無朋友親戚可以借吓錢俾你

諗下都知唔掂啦

係得就唔會周圍同人講啦

有無巴打住日出康城
買幾個波仔俾巴打拎落地盤俾佢

樓主仲未搵到工?

樓主兩父子真男人
好人會有好報

100蚊
剩餘十日
平均每日十蚊
節省早餐
午餐晚餐各5元
即食杯最平一包2元 水2元 utility 1元

唔理係你定你屋企差人錢
有機會嘅請你食餐飯 我住你返工嗰邊

你肯還的話 借幾嚿水畀你係可以的 留tg

窮到飯都冇得開真係好陰公,行過旺角既話請你食餐飯
利申窮學生都幫唔到你啲乜

其實你可以用payme拖到你自由果日
你而家payme透支5000
下個月卡數有5000 就再透支5000去還
不斷loop 直到你死就賺左5000

屌 好似睇緊自己開post咁
又係要幫屋企人還錢
18k一個月 每月還完錢都係得3,4000用
已經捱左2年幾就3年
真係好明巴打你感受
同是天涯淪落人

我覺得如果有爸打出聲比住100 200你先無必要企硬一定唔收住先
如果你真係有需要 佢地幫到你 佢地自己都開心
你第時有能力果陣幫返人咪得

求介紹 同樓主情況一模一樣

多謝巴打先

番緊

多謝你巴打

其實我冇咩擔心 最擔心都係我爸爸 好怕佢有日睇唔開

好多謝咁多位巴打絲打 但借錢比我既就真係唔好了
大家可以係tg搵我傾下計 而家番緊工 3:33分 暫時冇咩做

我以前都經歷過依個日子
大約半年左右 每日都為錢頭痕
唔想問人攞 自己又無能力
既然巴打唔要請食飯 不如我送幾條麵包比你

跑

巴打不如轉工啦
我有個fd做剪牛雜一個月放6日假都2xxxx一個月,
不過第一個月要返通宵做學徒先

呢個真，我地生命最寶貴既就係健康，聽你講冇休息時間，食埋啲垃圾食物，畀連登巴打們幫咗你先啦。如果唔係你都收埋皮真係冇人可以還到錢...放低銀行戶口啦師兄

巴打，我依家都收工啦 加油

有無人都可以借比我，黎緊呢兩日都無工開
我可以還多100

借住20萬比你還咗先
每月還住5k 比我就得
幫到儘幫

巴打 你搞到我有小小受寵若驚
不過都係 多謝了有心

返抄散即pay個d

番緊了 仲有1個鐘放

可唔可以幫幫手 我認真
有無得tg傾兩句 我情況比佢更慘
我肯比身份證 住址做擔保

所以我都明白 呢個世界有好多人要幫 唔係得我一個慘 希望大家都可以渡過難關 今次真係睇到香港有好多好人

加油啊巴打

我肯比息 都唔知有無人肯幫啦

巴打 加油 頂住

巴打,一年後等你喜訊
還完錢加抱得美人歸

你可以考慮下夜晚做sf幫人落貨,
11pm~7am
都有700-800蚊左右

放工了 直接去日出康城 上巴士訓一訓

講真呀巴打 16000搵一份廚房仲要附近唔難 放假可以抄散 食同交通唔駛錢 個到都差好多啦 但就可能要做酒樓要落場

麥後生仔都搞到咁慘，
留tg啦，借錢比你

有興趣。可tg？

加油呀 巴打
有野幫到手就出聲

整個payme 上嚟請你食餐飯仔

點解屋企人差人錢要你呢個做仔嘅還
俾著我幫佢老破，一蚊都唔幫佢還

我都有興趣，可tg？

巴打如你講既係真既，一人俾payme俾$10你都頂到月尾la

工作需要體力勞動一定要注意身體
照顧好自己身體先可以長期作戰！
飲食方面最好都唔好長期依賴公仔麵同麵包
可以考慮加入其他選擇
例如薯仔，蕃薯，豆腐，麥皮之類
價錢唔會太貴，高營養價值又容易飽肚
街市臨收肉同菜仲會有機會再平d
其實都諗得過

人不在港唔可以為巴打你做d咩
但係好想同你講聲
辛苦晒
加油

推
巴打加油

追唔哂POST,樓主有無留到tg? 可以比少少心意你撐落去

嘩屌你，樓主好撚有骨氣

捱過左他日一定係個人材，地盤搵d 位真係學到野既

第時做個打理做個判頭，再請番連登仔食m 記啦

而加一餐半餐當我地請下你啦

唔還錢
佢都吹你唔漲

點解仲唔申請破產？

捱到5號，有利是。可以頂到下。
去派下財神 收下利是。
初一約個地鐵站，我派利是俾你，係唔係元朗？

連登每人比100蚊你
應該變富豪

屋企人欠人好多錢，係佢供錢果個自己承擔責任
你幫佢還係害左佢

不如放個 pay me 出嚟
唔介意樓主還唔還到錢嘅巴絲都過 d 錢畀你
你都唔好自責 佢哋一定係多錢唔憂柴米果 d
最緊要你過到難關

你比個地址
全部人寄野食比樓主囉
應該夠你食一年

又唔使比錢既

我都唔明, 老破咪咩事都無, 錢都要還, 但起碼生活畀依家會好d

老人家會過唔到自己果關(心理上)

sf快運食物有冇得諗

有心了

多謝了 有心

希望遲d會好

有 不過搵我傾計好了

其實真係睇到香港人好好人

係啊 呃埋你層樓

我屋企人小 利是都好小 可能得500都冇

我唔幫佢 我係殺左佢

多謝了巴打

或者睇吓有無巴絲打教吓你理財
還完錢都易 d 儲返畀自己 放眼未來

買晒公仔麵

同佢講個現實情況，最少有個知字

宜家點啊

屋企=我?

拎入息證明去銀行借幾個女糧 再慳住洗啦

你同佢講下呀

巴打留tg俾我
借2 3百俾你度過難關
或者吹水都無任歡迎
我自己都係做建築

夜晚去做酒吧待應啦

巴打好有骨氣
知道你一定唔會借錢
同你講句加油
得閒留個tg比我 一齊出去食個飯

樓主留個payme
少少心意當支持下你

我嗰邊都600蚊日
大家都係600 你又有氣有力
點解唔轉行？

你留payme每人比10蚊你 還哂啲錢之後 多左嘅或者得閒捐下錢

財都冇 我都想理下財

明白巴打
多謝你

遲d有機會既先再講 而富唔會了

冇啊 番左一晚工 有小小錢 未餓死住

唉 唔再講了 你信就信 唔信就由佢啦

就算比我借到都還唔到

咁就好

傾計好了 唔洗借錢

喂 我岩岩tg左你

當請你食飯啦

師兄有冇paypal ?
幫唔到幾多5舊啦
好耐之前仲係細路果時屋企都試過咁樣

你加油啦，好人到咁

放心 暫時仲搞得掂

細個試過呢啲環境..
真膠又好假膠又好
小小都好幫到就幫

罐頭湯
白面包（就過期）
應該都捱到既

老人家已經要搞成咁，仲要有無謂既自尊... 真係會不明所以

樓主加油，你好有骨氣，我係欣賞的！

樓主到今日洗浄多少？
報下數

我都係TKO工業村返地盤工
今日公司買多左廿個飯盒
有冇興趣

100上10000
月入6位數不是夢
加入我嘅團隊，做人做狗自己揀

30000萬過夜OK?

睇你放唔放得低尊嚴去2手飯
絕路都要

大家注意, 我lunch已過1500給樓主

因為樓主無喺到update, 所以好可疑大家小心

講大話死全家喎

泥水哥應該幾好搵架

Pm我 借比你

上面咁多人話要俾錢樓主都唔肯會唔會係無啦啦俾咗個馬會戶口叫人入錢俾佢啊

如果樓主真係講大話 就真係全家死啦 呃左咁多位巴打既同情心 同街邊呃錢黨有咩分別

你po埋啲對話岀黎我就信你

唔該各位巴打起樓主底

樓主快上水回應
希望你唔好利用大家同情心

呃9人

3蚊壽司囉唯有

明明話唔要錢
轉個撚頭問人借錢

仲有無上面D對話

你入完錢比佢 佢仲有冇同你聯絡

正皮是我比的

鳩up幾句

佢應該大陸人
有幾個account

Lihkg account

只有馬會冇銀行

依家香港比大陸人消費哂同情心

唔怪得話唔要我幫佢啦
好似新蒲崗嗰個阿婆咁
買嘢食俾佢就掉落垃圾桶

樓主講大話嘅話
祝你成家都過唔撚到新年

可唔可以叫lihkg admin比佢registered email

再報警

翻工翻到十點都未收工？

借錢？

如果真係呃錢
睇到好心寒

廢UP幾句就有錢收
爽皮

上水啦樓主

不如有借錢既巴絲講2句，真係唔希望樓主呃人。

一千幾百好闌啫

你呃錢呃一世啦大陸狗

佢同我講話有錢㗎喎 而家又叫人入錢俾佢？

屌
如果係真
我覺得要報警喎

報乜呀

自己上當

全部有計劃

不過大陸人真係唔只日常生活影響我地

點解咁肯定係大陸人？

搵多份part time la

追post

有巴打講過

我一時唔小心

同埋佢用字你大陸

如過係真真係好癡線 平時啲wechat 玩狗post都係博佢地唔會睇到 估唔到咁先進連登tg都識玩 好不安

唔好意思咁多位 而家番到屋企 可能有小小野令到大家誤會 我的確係借左一位巴打既錢 而仲未上黎同大家講 果位係70頭 果位巴打

風回路轉

而我都應承左佢 我會係7號還比佢

大家 只有一位巴打借過錢比我 就係70頭果位巴打 我都冇再接受過其他人既借錢 同埋我應承左果位巴打係7號會還番比佢

唉 樓主你應該一開始企硬唔借 你自己都講過唔會借 就唔會搞到全世界都覺得你想呃錢

對唔住咁多位 我真係只係借左一位巴打 而咁岩又未得閒上黎同大家講

人地咁幫你
真係要講信用

完全明白 我都好感激佢 果1500唔會用住 睇下搞唔搞得掂 點都好 會係7號準時比番佢

不同埋老老豆豆呀

可唔可以唔好用馬會戶口

當樓主唔係昆人

呢幾日拿拿林搵份即日出糧pt, 做四五個鐘都好

返完日頭份工同埋份pt, 夜晚就咪鬼返屋企(日出康城返元朗 )

喺附近搵間24hr m記休息住先, 做兩個星期麥難民

沖涼洗面去公廁/球場更衣室頂住先

一日兩餐夾埋當$60, 除咗食無其他支出, 應該頂到嘅

你放pay me個qr code岀黎，我過幾百俾你，加油

講真 我都番左18個鐘了今日 頂唔住 好攰 但我好怕呢到有人話我呃錢 我點都要應曬咁多位巴打先 我唔想有人誤會我令人地既同情心黎呃錢

有心了巴打 上網有位70頭既巴打借左錢比我 果筆錢都暫時未用住 仲頂到幾日 btw 多謝巴打

講真 個個話借錢比樓主
到樓主真係借咗個個出黎棒打落水狗為咩
雖然樓主一開始係企硬唔借
但係時日會變 人會變通 有人願意借錢比樓主渡過難關 我覺得好事
最後樓主如約7號還番明明大團圓結局黎
唔好個個一尾屌9樓主先 大家咁屌佢 會影響到佢之後唔願意接受人幫助
大家出黎社會咁耐
應該都知好多時候係互相幫助咁過
雖則大家非親非顧
但係大家冷靜d先 到7號結算日先黎審判樓主都唔遲

有無人可以聽日有即pay工介紹下我做，我一蚊都唔洗借 我周圍都無工開 可唔可以幫幫手

同意呀，係咁驚就咪幫人
樓主，支持你呀

我差兩千蚊找數，我周圍搵都無散工即出
希望有巴打有留意開散工資訊既幫下眼

你有無即出工介紹？

請2月4號假
淨返拎黎做3日車錢 帶飯
返工近既可能仲有$50買六合彩
完

多謝你啊巴打 不過其實係真係我處理得唔好今次

返夜間保安真心唔錯可以坐下抖下
幫得幾百得幾百吖
同埋地盤650真係太低
上fb d地盤group搵搵睇下有冇啲近自己小小又好pay架啦，一日有多200都好

最好就揾份餐廳做pt 多數包一餐食

巴打加油 認真唔容易 你有時間訓陣啦 7號還錢先update啦

早晨咁多位 又新一日 番工加油

我都有睇開 有好多巴打絲打介紹工黎做 好好

多謝 有心

咁早，我都未訓

我都欠緊債，之前嚴重痛症加抑鬱恐懼。 一個人住困左自己一個係屋企大半年，咩人都無見，期間都係靠借錢賣野生活，同屋企人都幫左我好多。 我都好唔想用佢地咁多錢。而家出返來做野先慢慢填返條數，雖然佢地唔會要我還，但我都係當幫佢地保管住d 錢。
難捱既日子仲未過去，但都睇到日子慢慢咁好落去

我都好明白巴打你 冇計啦 始終都要生活 日子都要過 諗番起之後話幾難幾難都係過左了 頂住

訓唔著追晒成個po
真心覺得巴打你真漢子
反而我24歲仲on99咁唔知做緊乜
睇完你個po決定認真返工搵錢 有能力去幫下人
大家一齊加油

返酒店炒散 咪飯錢都慳返

做左幾多年野

樓主加油💪🏻
不過建議你轉工
簡d包膳食既工作做會好d
始終你工作太體力勞動
要食得有營養d比較好
唔係既等間暈低仲衰

差人幾錢

食麥皮

樓主 加油
你嘅狀態都幾似我之前咁

我會去聖xx買嗰隻四個裝嘅合桃包 好細個嘅

朝早一個 中午一個 夜晚兩個。

至於車費 就真係難啲了

建議你搵過另一份

請善用起底功能

一兩日唔好番屋企訓 附近搵間24小時M記捱幾個鐘 之後去政府果d體育館度沖涼 咁樣可以慳小小車錢
加油呀巴打

uber咁貴嘅

其實樓主早幾頁都已經解釋過

巴打 你日出邊期 我有時都返康城 請你食餐飯
我都幫屋企頂緊 好明白

加油啊巴打 我之前都好懶 係因為呢件事都咁

暫時隔日會番下通宵

3年好似

暫時仲頂到 但有d人一真係太小一個月萬5 頂唔到就算包食飯

嘩巴打 你仲勁過我 我真係唔得最多中午果一餐食包 夜晚真係唔得 而家一放工都餓到仆街

唔訓會攰到死 而家試緊 好想番屋企訓

係啊 我大撚把錢啊 日日坐uber

100蚊已經好好了

我得20蚊咋

加油巴打 出去食飯好遠

19K唔錯啦

我都係日出開工喎，駛唔駛請你食飯？

樓主加油
我都係每個月還九成人工俾人
利申學債黎

樓下7仔做住part time先啦

叫自己 Rayman 但係馬會 AC 叫 Tommy
希望你真係講口齒 7 號還到錢

乜都好啦 話我知

樓主加油！！由頭追post追到依家
你嘅堅毅好令我佩服！
要撐住啊！

哈哈 收入唔夠支出

學債都要還咁多 加油喎

搵左通頂倉黎番下

我中學果時係叫Tommy 但諗下諗下好似好小朋友 所以改左

多謝 逼到埋黎 冇得唔頂住

做酒店炒散果d包膳食起碼你無咁辛苦
人工應該同你而家做水泥差唔遠
或者你第二度做水泥 人工要自己爭取下

唔係香港讀 都成廿幾萬

巴打加油 我信你
如果唔係我老豆試過幫朋友做擔保人借咗幾百萬，條友仲真係走咗佬，我都唔信世界上有啲咁既事

不過襯新年地盤冇工開，快啲搵過份工把啦

其實都係 但都要搵番起碼有萬9蚊一個月

唉 頂住啊巴打

唔買6合彩啦 10蚊都輸埋 冇咁既運

想返

樓主撚狗咁撚 咁撚多巴打中計

你住邊呀
請你食兩三餐都仲比得起既

好明顯樓主係一個賭仔 咩都講得出
我明你嘅巴打 我都試過 回頭是岸呀
唔好越踩越深連自己都當個故仔係真

唔好上黎博同情啦 同情你嘅巴打真係有段唔好嘅過去 明白你作出黎嘅苦況先同情你 又同你傾又出錢 你唔好撚再害人啦 拿拿林努力還哂啲錢戒賭啦巴打

睇呢個post頭2頁真係痴撚線
正評多=/=事實

就係啲正評影響 個個信以為真 跟風又click正評
咪撚害人啦

醒未呀各位巴打？
樓主一封信，一個貸款戶口都無show過
就信到十足 係度扮可憐蟲

樓主你post左你老豆名嘅貸款戶口先講啦

巴打借比你果$1500輸哂未？post個馬會投注紀錄黎睇下

我都係得返200蚊，每日早餐都屋企食完先，之後買罐麥皮返公司中午食

我想問下 有邊個中左計 可以出黎講講

大佬 醒未？ 真係唔撚洗做咩 日日睇撚住部電話好唔好 一見你留言就第一時間應你最好

如果樓主你真係有需要，我有啲西餅卷唔用，可以比兩三張你用黎換麵包幫補下。

多謝你巴打 暫時頂到 聽日番多晚

如果你再有需要可以搵我
我寄啲卷比你。

我明返工唔可以成日睇電話，同人都需要時間休息。

信你就信，唔信啲人可以唔洗理。

自己對得住自己就得。

加油，同記得要休息，唔係頂唔順病左工都開唔到。

多謝你 有心 有時睇到果d人搞到連自己都唔開心埋

每個人生活都總會預到難處。
有時自己屙屎時間都無，講真大家又唔識嘅，真係唔得閒理佢講咩作咩懷疑啲咩。

都係個句，自己對得住良心就得。

做左排廢青 我都想搵返PT返 但烚時間唔知邊到搵 有冇咩網有介紹

無錢就用睡眠時間去返兼職炒散 鬼叫你窮

樓主真係好有骨氣

多數都係上facebook打地盤 抄散就搵到

完全認同

吃：餐餐吃生命麵包
睡：24小時M記
冲凉：體育館
儲物：公司

收左工得閒啦掛？肯post你老豆貸款戶口同埋你馬會1500後投注投注紀錄未？

自己爛賭差人錢 仲要上黎駁同情 懶係正面咁
真係好撚嘔心

點解連登咁多on9..前排又有個六道仙人係連登呃左幾廿萬.呢個post又咩support都冇之下又比錢又剩

屌你老母死gay佬

唔該你啦 我係呃尻大家既 我拎左果位巴打錢我唔撚上黎應機啦 真係好撚得閒應好似你呢d撚樣咩 btw呢到好多好人 好多謝所有同我講加油 介紹工比我既人

因為你背後目的唔撚係厄錢

連登真係多憤青
講句加油鼓勵下幾秒鐘 打段咁既野出黎晒你成分鐘
到樓主7號都未還錢你再出黎吠都未遲啦
人地私隱野憑咩一定要拎出黎俾你睇
你信咪信 唔信咪唔信
而加你有咩根據話樓主係賭波啊
樓主又呃左你乜啊
不如你攞啲證據出黎大家睇下？

咁我呃乜撚啊又 係唔係呃你個死gay佬啊

你個撚樣琴日就話我撚狗，今日就話尻我背後目的唔撚係呃錢，聽日又想話尻我咩啊，而家d 死gay佬真係

最撚搞笑係 佢話我唔係想呃錢 但我又唔知係咩意思佢咁講 係唔係想講我呃大家句加油啊

睇返條友啲舊post，全部都係四圍吠撩交嗌搵存在感，咁嘅人其實係幾可憐

追post咁耐其實好有共鳴，好似睇返以前嘅自己咁；我都窮過，有幾年就算唔問朋友借錢都係月月清，頂硬上捱過咗就會好㗎啦

若要生活好